［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

現場唔夠人，仲有好多空位畀大家野餐
快啲出黎啦

推

周圍都有警犬巡邏緊，大家快啲嚟幫手

往死裡推

［現場直擊］中環愛丁堡廣場 G20 Free Hong Kong集會

仲有2/3位可以坐

食完野過黎

食埋野到

嚟緊！

收咗工嚟緊

推到踩撚住其他膠po為止

爬埋兩啖飯過黎

627中環本地遊支援

已到

推到狗官黑警死全家為止

搭緊車過嚟

就到喇手足

大家樂mcdonald勁爆

推！！！

Everyone please comes here!!!!

放心 陸續有嚟

推！！！！！！！！！！

中環要人

Push

朋友send出黎

來喇

要OT 加油

黎緊

食緊飯，好快

Comin

食完飯到

gogogo

push

來了

出緊、請廣傳！

Incoming

中環要求支援

Coming

Coming!

已經霸定位等埋朋友黎野餐

就到

coming

幫推

唔敢行太入。驚fd入唔到黎

同個fd食埋野就黎

支持！夜啲見！

都幾多警察

黎緊！

中環站好多人過緊嚟 但仲未夠人！

食埋野過來

推 下站到

黎唔到住 但要推

會嘗試仆過尼

過緊

中環站好多人上緊黎！

發夢去緊

放工衝過黎！

中環出閘開始要排隊

出緊！

Cuming

人黎呀

去𡁵！

黎緊！！！！！

call齊人來了

嚟緊

搭緊車

食完野過嚟
今次洗唔洗帶gear?

黎緊 頂住啊

pish

過緊嚟

puch

幫手推呀！

想問下地鐵中環出邊個出口近

出緊

L

j

岩岩O完T，狗衝緊過黎

人手置頂

Mtr 好多黑衫wo

鳩奔梗喇屌

唔該

食完野即到

地鐵上緊黎

單挑黎緊
係咪大家都有frd子 口罩
班人話留力71

嚟啦

why not both

岩岩收工嚟緊！！！！

地鐵站係金鐘落定中環快d?

衝緊嚟

快到

食克飯出黎

就落車喇屌你

飯都未食

等緊個m記

一個人嚟緊

遲到tim
但趕緊過黎

推！等多啲人出黎！

人黎啊

食埋個m記黎

食完飯出

地鐵站好多黑衫嚟緊

坐緊車

會唔會9點散，依家荃灣出黎趕唔趕到

Pish

Coming！地鐵站好多黑衫人

就到 推

啱收工換完衫狗衝緊嚟

放負緊係愈黎愈少人啦

黎緊、比多十五分鐘我！！

隧道好能多人

食完飯衝嚟

我帶咗豬咀 唔記得帶眼罩

遲到好過無到

好多人出K 但睇google好似L近

Push!!!!

arrived

今晚黎唔到 聽日會到！加油啊

唯唯坐係我隔離

L出口多唔多人？

香港中環越黎越多黑衫freedom-hi
巴絲加油

黎緊！五個人！

出黎呀

出緊黎啦

收工出緊黎

香港人加油

海上有夢
一半人著黑衫

食完野拉大隊過黎！

請問中環咩出口最近？

好多人！

我覺得好多人係諗住聽朝出

唔夠人

地鐵站多人到爆，出唔到呀！

我係搭天星，行天橋到

晚上集會一定多人 放工黎

感謝

我跟大隊出咗K

好的，感謝

啱收工
依家嚟

置頂

電車中 趕緊

借個位希望大家留意

「突發」民建聯開始怕了 加強蛇齋餅糭攻勢！

到咗

衝緊嚟！！！

求位置圖方便返嚟緊嘅人
唔熟港島

推呀塞緊地鐵黎

收工遲左 搭緊車啦

成個中環站都係黑衣人

推，已到

pushhhhhhh

推啊
下站到喇

推到1001

Up乜9, 多人到入唔倒

依家先到美孚，
遲左嚟sorryyy

唔熟港島 搭的士係咪直接講愛丁堡落？

大會堂咪得

係，或匯豐總行

收工趕緊黎！！

真係估唔到 K出口出閘都塞緊

等埋呀衝緊出嚟

推 己到

中環站好多黑衣人

買緊老麥黎野餐

要更加多人

到站

現場好多人
大家都快啲黎啦

咁多人會唔會迫到出馬路架 好危險架

好多人，不過仲爭你呀！

go

等埋！

地鐵站塞到仆街
過海嘅建議坐船

岀緊門口

成街黑衫

香港人好波

好多人

要人！！！唔夠人！！準備開波！

好撚多人

現場收唔到，靠你推post

葵涌出黎 趕唔趕到

Push!!!!!!!!!

乜都聽唔到

九龍灣出緊

仲早

要人啊！

無野趕唔到 不斷有人到！

要返工 幫推

推爆中環！

推，仲有人出緊來

放工會遲到，新界北都照黎！！

出環球個面上橋都得 向海方向行

荃灣出緊中環

推！！！！！

咩出口？

堆

後排聽唔閪到呀

黎緊黎緊！！！

最衰樓主 塞哂啦

見到幾個黑衫Mk整馬路啲雪糕筒 想知做乜？

食完飯黎緊！

有無人可以影黎看看乜環境，就到

龍和道

推多啲人

加油！！！pish

又玩龍和

又推連登上枱。。

上完堂即到

中環出閘嘅戴返個口罩啦
閘口已經有「職員」膊頭有cam啦

唔好搞連登啦

推呀！

puah

過緊！

依家出

後排完全聽唔到

今晚要出馬路？

我唔算後都聽唔到 唔知拍咩手

現場上網睇直播 新玩法

又嚟

快黎！準備好！

坐咗係大會堂對出個層野到 聽唔到

我都聽唔到，總之拍手啦

依家黎邊到出好

我算係正台前100米咁上下可能我撞聾

啱啊

中排都聽唔到

推 為咗香港！！！

中環k出口

成個FEEL 係班泛民既造勢大會

民陣都估唔到咁多人
set 唔切喇叭

想知完左有咩搞

睇嚟真係要上網睇live

泥緊啦

放工先嚟到 11點仲有冇人野餐

李卓仁講緊野
表示共產黨係欺善怕惡
香港人搵外國勢力係work

過唔到馬路

搞得愛丁堡

See you guys later

9點先到會唔會完左

真係少人

大台大嗌口號真係有陣柒味

嚟啦 少你一個就好少架啦

愛丁堡沿花園道上山就係禮賓府
你話呢

大會堂二樓

大家仲上到網姐係未夠多人！pushhhh

上去食野

請尊重，而家和理非回合
有心既一陣三路攻頂

報到

大會堂地下已有

黎!

中環站塞緊？香港站出唔出到？

仲係好多人入緊場

出到 完全冇問題

pushhhhhh

大家快啲嚟逼爆中環

今晚有冇後續行動？想夜啲加入。定喺留力聽朝？

出到 可以ifc落去

人呢

有大台真係唔多掂，而家個氣氛輕鬆到

終於封左馬路

香港站仲出到即係未夠多人！ 推啊！

文華東方塞緊人啦，係咪好多人？ 入到場嗎？

依加出黎 大概9點20到唔會散掛

幾時逼爆眼前條馬路

ok 等現場通知

而家過緊黎

出黎呀出黎呀
出左黎先有希望

有無人知九點後會去邊？

爆哂 係停車場 有冇第二個位

都係果句 入夜要自己睇路 人多阿小心仆親

推！

中信橋尼唔咁塞 依家廣場東面有位 見到大台

衝出馬路啦屌

岩岩沖完

九點後去邊？

我都係 要退一齊退囉

最驚一出到黎就散band 番屋企

好多人！！差你一個！！一齊出！！

9點之後點？

咪唸啦屌

大台係咪唔夠喇叭 聽唔到講乜

條友冇氣咁喎

唔聽好過聽，好尷尬

想繼續幫手派場刊

長期唔知嗌乜

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

O 完T 過緊黎.

唔通9點真係返屋企咩
未出黎既同我出黎

FREE HONG KONG!
DEMOCRACY NOW!!

大台set咪淨係set前面

條路上面又打鼓又口琴

開緊嘉年華咁

黎緊啦

up

想知而家龍尾去到邊

出來

佢地呼籲係金鐘入，中環方向已經幾full，入唔到喎

專登行遠d唔想聽到

根本冇人理

搞串曬個party

好似由金鐘過返黎會好啲！

From 大台呼籲

咩站好

金鐘

現場係咁拍手 比掌聲自己

金鐘入

中環太多人，
請大家由金鐘出

完咗集會過解放軍碼頭啦屌

段宣言寫得幾好

出緊黎

PUSH

屌 行緊去廁所都聽到佢地嗌口號

去咗m記 一陣返嚟 塞死咗係停車場

食完飯please come

邊到有空位 一陣食完野返嚟

係咪已經塞到出馬路？

IFC對出去碼頭天橋一落去就有位有位 come com come！！！

ok 收到

推推推

屯門出嚟會唔會太遲

never too late

我天水圍 啱先到太子

快出

中環mtr 去塞唔塞？

衝緊出黎

其實唔洗趕個集會 講真唔知jm9 非分化
嚟就嚟之後個行動啦！

金鐘去好似好啲

認真？就到

佢哋大會呼籲沿金鐘坐

大會叫去緊嘅人金鐘過去好啲

好 唔該巴打

金鐘咩位坐？

同問，過緊嚟

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

pishpish

依家留中環定去金鐘

宜家點？

宜家點，準備出

好多人行緊去狗總

屌 唔好去放哂工

spread plz